[有片]外國女權主義者最新尊重女人方式：打女人

人類進化到呢個地步係咪已經係頂點?

女權主義者

女人就女權主義？ 呢班係左膠pro-life

pro-choice 呀，支持墮胎

以前d人話唔打女人因為女人弱 依家公平係咪可以打

So gay

jm9

影唔到佢打邊個

墮胎好似係加拿大全國都已經合法,班女人仲抗議黎做乜?

個男人問佢如果有個女仔比人強姦左,唔想生出黎咁點?
個女人答如果個女仔想生出黎咁點

加拿大政府有迫人墮胎咩?墮胎合法化都可以選擇唔墮胎架